車鈴牌子一問

各ching知唔知呢個係叫咩牌子？

Hot stuff stich?